Sia的歌好鼓舞，Bird set free的歌詞好好

Clipped wings, I was a broken thing.
Had a voice, had a voice but I could not sing.
You would wind me down.
I struggled on the ground, oh,
So lost, the line had been crossed.
Had a voice, had a voice but I could not talk
You held me down.
I struggle to fly now, oh

But there's a scream inside that we all try to hide.
We hold on so tight, we cannot deny.
Eats us alive, oh it eats us alive, oh,
Yes, there's a scream inside that we all try to hide
We hold on so tight,
but I don't wanna die,
no, I don't wanna die,
I don't wanna die, yeah

And I don't care if I sing off key.
I find myself in my melodies.
I sing for love, I sing for me.
I shout it out like a bird set free.（x2）

I'll shout it out like a bird set free.
I'll shout it out like a bird set free.

Now I fly, hit the high notes.
I have a voice, have a voice,
hear me roar tonight
You held me down,
But I fought back loud, oh